其實香港未完

其實香港未完
12號先係最關鍵
11:30開會 11點議員到場
如果我地塞住 唔比佢地入
就會有好似拉布個結果
但前提要有好多好多人